日本新元號誕生！「羽生」！！

有啲柒

好過安久

羽生結弦既FANS?

source?

羽生結弦

第一時間諗起羽生結弦

無乜歷史感

睇錯 習

冷靜啲
睇下報紙日期先啦

4月1日早咗？

2019年4月1日
先知

4月1日

都未到4月1

羽翼重生
好名

Make Japan great again

明明係安久

羽生蛇村

Yuzu

好型好正好有歷史感

屍人！勁好玩！

樓主柒咗

反而諗起佢

愚人節

年號都有generator

由你話事！

羽生結弦心諗....

羽生 稀

呢個名有意思喎,日本的確在羽翼重生走出失去的二十年準備重回跑道比安久呢個名更意思,平成之後有幾安平長久

叫 米津算啦

有無Link俾我玩下

有無確實日期話 幾時先真正公佈
唔會退位個日先講掛

樓上成班傻西又炒車
呢個generator玩咗差唔多一個禮拜

你仲有意思

反智設計，成日填form要計年號咩年

4月1日呀 不過報紙應該可以早幾日爆料

羽生希

安倍晉三周五（4日）拜訪三重縣伊勢市的伊勢神宮，其後按照傳統召開記者會。他在會上表示，希望改善與朝鮮的關係，並重申日美同盟的重要性。
他又透露日本政府將於4月1日宣布日本的新年號，並在5月1日新日皇即位後開始生效。
安倍晉三指出，日本的慣例是日皇完成登基儀式後才會宣布新年號。但政府今次提早一個月公布新年號，目的是把新年號對人民日常生活的影響減至最少。他又表示政府會盡力準備王位繼承儀式，令公眾可以慶祝這個盛會。

炒車

[url]
279009/安倍晉三確認4月1日公布日本新年號[/url]

羽生稀

令皇室用其姓為年號，是否體壇歷史第一人

羽生結弦點都好過安久

羽生稀
儲齊哂佢D作品

梁羽生

Ching識貨
讀中學嗰陣成日有個女同學好似佢，成日

安久就真係柒喇

不如叫結衣

女優名

人地岩岩先元年
可以有咩歷史感

Zick Zeon!

假圖啲字體咁粗

新元號應該唔會再係H音字頭，唔會係羽生

我老公

安久 = on9 = 不思進取

昭和年代
平成年代
到依家on9年代

羽生結弦？

咪撚放デマ啦

自衛隊幾時轉成做自護軍

個氣勢愈嚟愈弱

幾有詩意, 令人有遐想
幾好丫
好似好深奧, 意境

Del得幾撚快

咁似女優既姓

其實有咩用

草生

羽生結弦使唔使避諱

稀

高汁改圖

日本年號係用中文古書嚟搵一段再揀兩個字
點會用呢啲名
字型又前後唔同
一睇就知係假

結絃？

自護萬歲

叫手羽

女同學

玩9佢

個名好無feel

屌

羽生亞里莎

講真羽生好撚過安久N倍

點解曰本人用漢字可以用到咁撚型

車禍現場

連登仔又打j

收到風係。近平

唔係侵侵咩？

同你諗到同一個人

Legal High 第二季

個個都講羽生結弦
無人識羽生善治？

唔識。

還我安久

一早畀左SOURCE啦屌。

羽生善治同佢老婆都好欣賞羽生結弦
佢老婆直頭係羽生頭號fans

梗係啦你連個日字都可以打錯

碌撚元年

逆行

《墨子·尚賢中》引《周頌》：「聖人之德，若天之高，若地之普，其有昭於天下也。」

☆人気の元号
安倍 平成 勝訴 焼肉 野獣 忖度 元号 昭和 淫夢 脱糞 西暦 馬鹿 工口 金玉 勃起 巨乳 懲役 変態 爆乳 憂鬱 陰茎 拉麺 薔薇 田中 増税 射精 慶豐 安久 淫乱 日本 安晋 珍宝 山田 珍珍 凸凹 卍卍 森友 未定 支那 無罪 餃子 平和 絶望 了解 東京 童貞 阿呆 留年 寿司 昭恵 下痢 幼女 〇〇 陰毛 筋肉 近平 田所 阿部 貧乳 性交 漢字 珍子 合格 純烈 肛門 韓国 唐澤 包茎 無理 安寧 熱盛 正恩 死刑 乳首 百合 維尼 晋三 遺憾 嫌韓 希望 虚無 尊師 膜蛤 佐藤 無職 中国 地獄 残念 社畜 安始 残業 禿頭 鈴木 大和 埼玉 一一 育毛 薄毛 運子 大化 包子 敗訴 自慰 中出 檸檬 明治 大便 炒飯 巨根 桃栗 漫湖 吉田 小林 混沌 課金 朝鮮 俺様 米国 有罪 鼻毛 放屁 独裁 激熱 乳房 大正 加計 元気 絶倫 安部 饂飩 凹凸 蓮舫 浪人 性欲 主体 売国 未来 牛丼 江戸 増毛 加藤 高輪 味噌 最高 解散 魍魎 落単 感謝 阿保 群馬

一撳入去笑到仆街

安倍晉三執政長久